其實林鄭當年係咪隊醉咗林生嚟破佢處？

所以得出哩個結論

no，只剩 c eye處

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署